(猜猜我是誰) 無懼冷鋒 「港姐人妻」越南大解放 網民話﹕呢個阿媽真...火

冷鋒殺到，天文台噚日發出入冬後首個寒冷天氣警告，今日市區氣溫最低只有12℃。

為咗避寒，唔少藝人都會走轉熱帶地方，好似2012年港姐冠軍張名雅，近日又同老公去旅行，今次揀咗越南。

張名雅自從去年同律師男友蔡錦豪（Joe）結婚後，生咗囝囝Mario，佢經常會喺社交網晒吓自己有幾幸福，當然唔少得就係晒身材啦，有時真係閃到呢......。張名雅噚日係ig限時動態show咗比堅尼照，見佢不時口張開，個樣非常誘人，而身材比起未生之前更為豐滿，有網友留言﹕「呢個阿媽真...火。」應該係話好惹火啦，難得老公都唔介意太太咁show off，真係羨慕死人。

佢戴錯罩呀？

港女興帶大兩個cup扮大包米

離撚哂罩 想點

件泳衣買錯size?